福建同學你企邊邊

福建中學全藍？
老師又好同學又好,
你有料放料,
之前係咪兩父女同教教？請人透明度公正嗎？
校長校監 同今次襲擊扯上關係？